台南 - 炸雞洋行

一試難忘，皮脆肉嫩，肉汁超多，一啲都唔漏

暫時未食過好食過佢嘅炸雞， 乜乜韓國炸雞簡直係垃圾

有冇Ching食過

胖老爹世界第一

呢個似KFC果d樣，但炸雞洋行係似平時d茶記生炸雞脾咁

阿福炸雞
皮薄多汁

依個真心正
好食過jolibee

Jolibee 好一般啫

係幾好味